收購靚女著過既2018德國球衣

反正打完卡 先知隊波咁柒
你都唔會再著嫁啦

我200蚊收一件
印左字加50
印ozil扣20
洗過/L碼或以上唔收

岩岩用$200000收左kimi chiu著完果件
索緊了

小妹有

燈神lulu著過幾錢

有件L size
我大波

lulu好靚女

有絲打即場除交收了
要賣就快 遲d唔係呢個價

流曬大汗好大味，收唔收？